一直都話連登係小眾，微辣新片兩日已經有接近30萬 views !

根本冇影響 ，大把港豬繼續話好笑

咁點解你要幫佢宣傳？